星期日遊行 要迫令政府放棄追究被捕612義士

各位被捕義士都係為香港人爭取發聲

大家都係同坐響一條船

一定要保護佢地

要迫令政府放棄檢控

推
就算撤左都要佢放人

推

應該加埋入民陣嘅遊行主題